有6-7架popo車係柯士甸道往poly方向行緊！！

推！！！